{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023033065717/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스티치 포인트 오픈칼라 반팔 셔츠 - 라이트그린"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの半袖シャツ(SS23 / 213465DY2L)は涼しいミントカラーとトップステッチでポイントを加えたデザインです。 ガーメントウォッシングで自然な感じを出し、ゆったりとしたシルエットで快適な着心地を提供します。 綿51%、レーヨン49%で構成された素材は単独ドライクリーニングが必要で、使用の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤の使用およびファスナー、ボタンドライクリーニングは注意が必要で、装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけてはいけません。 また、金属部材については、皮膚との摩擦を避け、首を絞めたり人体に害がないよう留意する必要があります。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白い製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。摩擦により毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管には注意が必要です。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツは何のブランドですか？",
            "answer": "このシャツは8 secondsというブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "このシャツのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このシャツは涼しいミントカラーとトップステッチが特徴的なデザインです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "このシャツはゆったりとしたシルエットで快適な着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このシャツは綿51%、レーヨン49%で構成された素材です。"
        },
        {
            "question": "このシャツのお手入れ方法はありますか？",
            "answer": "このシャツは単独ドライクリーニングが必要で、使用の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "このシャツの洗濯時には漂白剤の使用やファスナー、ボタンドライクリーニングに注意が必要です。また、装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。"
        },
        {
            "question": "このシャツを着用する際に留意するべき点はありますか？",
            "answer": "このシャツの金属部材には注意が必要で、皮膚との摩擦を避けたり、首を絞めたりしないよう留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの水洗い時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "このシャツの水洗い時には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生に注意が必要です。また、白い製品に色移りする恐れもありますので着用時にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツのお手入れ時に毛玉ができることはありますか？",
            "answer": "このシャツのお手入れ時には摩擦により毛玉ができることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの色あせに注意が必要ですか？",
            "answer": "このシャツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの損傷について補償はありますか？",
            "answer": "このシャツの消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 545
    }
}